求動漫名，有冇人知依套咩來

有個女仔，白色頭髮，個頭有d紅色小蝴蝶結，揸住塊好似繪圖板咁嘅野

黃漫老師

感謝大神

坐左幾耐